而家呢D天氣敢做無冷氣日既先係真正環保人士

請將此post share比身邊環保團體，同埋身邊D環保撚

路遙知馬力 日久見人心
平時係條街要人捐錢 又講到D企鵝幾慘 而家就睇你幾錫D企鵝啦

利申: 環保人士

其實係屋企人唔開先無開

可以去綠色和平寫字樓涼下冷氣呀

幾年無開過

我仲環保過綠色和平
冷氣壞左唔知幾多年

利申 瞓緊m記

on9仔就有你份，咁撚多有錢佬唔去推動環保，要靠你？

我屋企都係

環唔環保唔係有無錢既問題 屌你老母

我間房都有6～7年無開冷氣
長期一把風扇就算
但係我又慣左有張野蓋住先訓到
30幾度都要蓋被，好矛盾

反而我家姐同媽咪就兩間房兩部冷氣

有錢人出一分力有用過你慳得果少少啦

環保撚就好似係街叫你捐錢D人咁
叫你留返D資源比有錢佬用
捐錢比有錢人叫G

咪就係 人地有錢佬間屋大你幾十倍日日冷氣用到盡
泳池又成日換水 得閒又開下P製造垃圾
然後叫你地唔好用咁多水電 要環保

啲仆街大公司日撚日都唔知用幾多紙啦，你望下乜招股書呀售樓書呀一疊疊斬撚左幾多樹，你啲環保撚慳十世都未夠抵銷返呀

已經練到長年唔開冷氣

今年未開過冷氣

綠色?邊撚到綠睇過

估唔到咁多巴絲打都係唔開冷氣既一份子

鼻敏感唔可以開

Same here

哮喘

大熱天時凍野都唔飲得

北極熊殺手

鼻敏感關係吹唔到冷氣訓教 已經好多年冇開冷氣
但我又係同樓上巴打一樣 唔蓋被係訓唔到教 夏天日日都訓到身水身汗